{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8117&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안블루베리펜션"
    },
    "text": "ペットと一緒に宿泊できる宿泊施設です。 夢山浦海水浴場の近くに位置し、周辺には青山樹木園、パームカミレハーブ農園、夢山浦海水浴場などがあります。 宿泊施設ではニュースと案内のためのお知らせが提供され、入室時間は5時から、退室時間は22時までです。 無料Wi-Fiと全室禁煙を提供し、駐車も可能です。 ペット用品は個別にご用意いただく必要があり、ペットの排便が汚れた場合は洗濯費が請求されます。 ペットと一緒に泊まる場合は、事前連絡を通じて入室予約をしてください。 プールも運営中で、利用可能時間は午前9時から午後8時までです。 最大人数超過、未成年者同伴の場合、宿泊が不可であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分けて捨てなければならず、宿泊施設の事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は夢山浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には青山樹木園、パームカミレハーブ農園、夢山浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の入室時間は5時から、退室時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合、何を持って行く必要がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合は、ペット用品は個別にご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの排便が汚れた場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ペットの排便が汚れた場合、洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合、どのように予約すればいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合は、事前連絡を通じて入室予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは午前9時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大を超える場合や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "宿泊人数が最大を超える場合や未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は常に行われていますか？",
            "answer": "いいえ、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 544
    }
}